[ViuTV] 陳柏宇 The Players 10周年演唱會

今晚十點半 99台ViuTV

聽過LIVE嘅你
我相信你都會想再聽多次

有去睇演唱會
而家再睇多次